宣道小學共6教師遭處分 消息指校方去年已完成調查稱無問題 教局再派員施壓

如果個老師深藍 上堂屌暴徒會唔會處分?

冇問題都屈到你有問題
重點係要全部人噤若寒蟬
你想保住份工就乖乖哋

會升職

香港已經玩緊 芝麻信用 (枱底版）

已經同返大陸讀書一樣